有冇人覺得劉馬車同lil pump好似樣

個格都似
劉馬車 aka Lil Raper

Lil lomo

但係劉馬車要靠扮傻仔

Lil pump喺香港都會係傻仔